SKAM

有冇人有睇過?

睇到第3季
好鬼好睇

Isak

The tie is blue and I love you.

點解香港拍唔出

第三季最好睇

Evak好正
唔敢想像如果香港拍嘅話會拍成點